有冇巴絲係灣仔

好慘啊係條街度on99咁搵人做fyp問卷
如果見到我可唔可以幫手做一份

邊個位置呀

近天橋